點解我部LG V30成日話有濕氣?

兩個原因
1）真係偵測到濕氣
2）壞咗

部機on9
用緊無線充電好撚慢
頂唔順可以換咗個type c頭 上年整3舊跟住上個月落雨又中招

因為香港濕熱

濕熱咪會柯爛屎囉

LG係會咁
我同事部G6都試過有呢個warning

平時開抽濕機都會放隔離抽抽
之前有部V20就係叉電位氧化

可能你個usb插位真係濕左。佢好 sensitive。搵風筒吹下。

v20 暫未見過
lg d機咁得意

個USB位潮吹完

LG永遠都神神化化

去買支 接觸點清潔劑噴噴